點樣可以識多啲女性朋友

係真係可以純友誼 約出街 啱傾嗰隻

到約到出街啱傾就好難純友誼

連登大把，岩傾又可以互含

女性

唔一定嘅

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

早d訓

做兵就得

啱啊 發現男人好易鍾意咗身邊開始熟絡咗嘅女性朋友

其實如果唔係發展 點解要專登識女性朋友
純好奇

班傻鳩成日想呃自己

睇嘢角度有時男女唔同

朋友唔係男就係女㗎啦
想平均返啲 個社交健康啲啫

我都想識
不過身高決定一切
矮就一定冇女,就算大隻樣OK都冇
高就算肥柒都可以拖住件靚女出街

利申：死矮撚,冇女

變gay佬就可以
啲女會毫無戒心
但前題你要打從心底變gay
建議識返個男朋友先

唔關事
識唔識點兩性相處先係最重要

宜家後生果d周街都米八幾(一係啤梨一係排骨身型)拖住條靚女,條女仲差佢幾個頭,睇見都好撚葡萄,d女話要咩安全感個個都揀晒d高佬,剩返我地d死矮撚,唉

可能我去出post,我係想識女唔係女性朋友
利申:21歲a0

1因為呢個世界無絕對
2女人多數溝通能力好D，你同個有學識既女人做朋友可能會睇到第二D角度既野
3細路先會選擇 正常成年人我全都要